咩撚嘢係綠茶婊

純粹好奇
同小學同學傾開
有個fd就話同條女一散當日同咗呢一個女仔講
個女仔就即日約咗佢出𠼝同佢表白話想做佢條女
跟住另一個小學同學(女)一聽到就即刻話條女係綠茶婊
究竟乜撚嘢係綠茶婊？
問個小學同學佢又話係女人先明
有無絲打可以解釋吓點解個女仔噤做就係綠茶婊？？

披羊皮的狼/假純情真臭雞

即係邊條女 屌 你講乜撚野講到一舊舊？

Sor9
A: 正印
B: 女性朋友
C: 小學同學(女)

個fd同A散咗就話咗俾B知
B即日約咗佢出𠼝食飯話不如佢做佢條女
之後個fd今日同我地成班食飯提起件事
C一聽到就話B綠茶婊
其他女同學全部一致點頭同意

李雜雯 咪係囉